獅子同天蠍一齊係有可能㗎撲街

我地正式2年啦 歡迎問問題～
無任歡迎 一一解答

點解你可以咁撚弱智信埋啲垃圾星座?

星座關你拍拖咩事？

關唔關 你試過咪知

你太純情了小妹妹 我當然證實過

點證實? 所謂嘅 "解說" ?

你以為真係on99走去睇網上個d十二個星座十二種人？

而家就係問你點撚樣證實囉戇撚尻

你唔係唔信咩 我同你講咁多曬鳩氣

戇尻樓豬小學雞
使唔使話畀老師知我過咗界?

點樣令到佢中意你

小學雞講唔過就話人小學雞 你返屋企搵老母食奶好嘛

啱開始？ 定開始緊

正確來問係點令天蠍中意獅子

天蠍男鍾意直爽嘅人 唔好心計太多 戲太多 總之多左就撲街 你唯一可以做就係觀察 佢鍾意d乜啊個d 慢慢搵話題 配合下咁

全世界得十二種人
醫院喺同一個月量產同一個性格既人

獅子仔表示正準備同天蠍女老死不相往來

所以話你地對星座唔了解 唔係得十二種人 每個人都有一個太陽一個月亮一個上升同下降仲有金木水火土十二宮位 了解清楚再黎bilibala

哈哈哈 都係加油 其實獅子天蠍係得嘅 只係磨合好難好難好難 過到就OK

咩叫“撲街”？
撲向條街？

咁你就咪閪剩係講太陽獅子同天蠍一齊會仆街啦
定係佢地月亮上升火星bla bla bla 都係獅子天蠍
咪懶係有研究先得㗎
仲要串柒柒咁
死返5p ptt玩你嘅星座板啦

星座撚

星座狗 好叻叻 結到婚再講啦

星座撚真係笑鳩死人